恐佈中共封鎖信息流通兩地

一推! 老豆啱啱打電話俾住喺大陸嘅叔父, 一講到肺炎, 電話俾人斷線. 中共可能唔想大家知道個肺炎有幾嚴重. 一推!

各位巴絲! 剛才, 我的老爸子與居住在內地的叔父通電話, 一提到"肺炎"二字, 電話被斷線. 從這件事看到, 中共極可能不容許平民知道疫情的嚴竣性. 請廣傳.

On9

我只不過分享我所經歷!